點解有d港豬鍾意一路行山一路大聲講野

其他國家d人係咪咁?

圖書館咩？

乜行山唔講得野?

其他國家行山唔講野所以香港行山都唔講得野?

美國可加拿大可以帶槍 所以你o係香港都可以帶?

屌你老母同班朋友行山高興講野大聲d都得罪你?

開開心心傾下計都唔得? 我比較憎D人大大聲聽歌

我鍾意大聲鳩叫混呀吹鳩脹呀

添呀

練氣

空曠自然要大聲d先聽到啦

聽歌聽收音機真係好破壞氣氛
啲人可唔可以戴返個耳筒

樓主係咪on撚9?

樓主係大陸人

我鐘意唱山歌添

屌你老母臭晒樓主仆街死啦

食住口煙
再拎埋speaker播歌先夠chill

你都識叫豬啦

我開收音機聽馬添